自稱15歲？大波妹Jenny

是咁的……話說……之前喺某一個DBS球星個IG post度
……見到有條女留言…… 睇下佢ig又見到幾大波
所以add埋條女snapchat

今日喺條女snapchat睇到

女主角

見佢好神秘咁……有冇巴打爆下佢內幕？？

我自己觀察啦…… 條女成日用頭髮遮面

條女每一個po都靠角度……同埋成日著披肩遮住手臂懷疑肥西瓜

自己應自己
名又唔開下

一打就搵到sor

條女男人黎既屌

名呢

哦 條女講野好低b嫁

應該都係p圖嘅肥妹

大到

有嘢爆？留名

呢張相可以睇到佢一直用披肩遮住ge肥手臂
btw 另外嗰條女讀屯門田家炳…… 又係p圖 排牙先係敗筆

笑左 又黎

嘩!!!!條女好向左走向右走正!!!!
對大波波就快爆開件衫!!
死大波雞我好想托住佢兩對奶再用口係咁啜佢奶頭!!!用牙係咁切佢奶頭!!
拉起佢裙起佢大脾啜十個咖啡雞!!!!!!!!!!11
再用兩隻手差開佢個閪,用條脷係咁插佢個閪!!!!
插佢忍唔住柯尿,我就用個口照單全收!!!!
再用我塊面起佢個閪度係咁磨!!!
磨到我成塊面都係閪水同閪糕!!!!再同佢打車輪,迫佢奶返晒我塊o的水!!!1
之後一個反身係咁啜佢個大屎弗!!!再大大啖咬落去!!!
之後係咁Hi呀Hi,Hi呀Hi!!!!一定要中出!!!!射完之後仲要係咁插!!!
插到起佢個閪度柯一篤尿!!!

Sc cap圖有通知.....

留名

關掉手機上網服務再cap圖是常識吧

真係唔知

張圖 Hong Kong 又China
大陸雞

條女ig已剷料

男人樣

但張圖有4G ？

之前test過 都有通知

開返都係睇到cap咗

啲手指都係肥

搵唔到既

好撚大波， 這是不對的

你班細蚊係咪唔識呀 用app 咪得咯

快啲攞多啲details出黎

ig定娘親

男人樣
利申:舊圖 之前cap低

快留低ig 孝子

神探

邊L度hint呀 你同想知再講 個啲撚樣有咩分別 自己睇到就

個世界發生咩事 點解d年青人成日要靠咁樣搏出位

肥撚到

你唔係講緊 一search就search 到0posts 個個呀?